法國阿慈越睇越靚

以前覺得佢得對波
而家覺得都幾靚幾可愛...

哦

自從知道佢咁大波之後都好少望佢個樣

圖都冇張

你老母對波dur得黎都幾可愛

好掂

大奶奶=靚

豪哥
你好煩啊
屌你老母